（有圖）到底dior廣告條女有冇露點？

試下bam 唔bam咪知

lm

露點定凸點 ?

邊撚到露呀你老母

人地用左乳貼就話人露點咋下話

乜鳩dior條女 natalie portman都唔識??

影后呀屌你
條女

小學 乳貼又唔識 natalie portman又唔識
畀心機讀書做功課 唔好上連登啦